====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce corpus commun tient en quelques objectifs simples : donner plus de densité au cœur d ' Eura lille; s ' appuyer sur sa radicalité esthétique;
Entity Name (Type) :: Eura (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Eura (LOC)
Total entitiy counts: 1

